已經比FIESTA洗左腦 （≧∇≦）（≧∇≦）（≧∇≦）！

IZ*ONE FIESTA大發！

🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰🥰

我係WIZ*ONE呀Hi

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

第一次覺得iz one嘅歌好聽

好聽💘✨😭

+1超好聽

個腦一路loop住權把聲

♪(*^^)o∀*∀o(^^*)♪

次次都咁好聽

今晚loop爆佢

講得好

權+演唱嗰段好正😭

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

櫂F幾靚

睇錯做fiestar 出返去先

敏感賓周真係冇得輸

如果你覺得呢首好聽 應該之前果d更好聽架wor

新一代天使

今次vocal成熟咗

好！！！

例如？